香港有冇可能成為美屬領地或甚至乎加入美國做第51個州？

香港國際金融中心咁多錢與其俾中共慢慢陰乾不如拎啲錢加入美國，美國應該會好歡迎香港加入聯邦，問題係要有啲咩條件先可以申請，寧願納高啲稅俾聯邦政府都好過俾支那清倉

屌！做返自已好過做人契弟.

無，講完

無，完

香港獨立

唔好再發夢啦好無

做美國契弟有飯食，eg 台灣
做中國契弟屎都冇得食